好想知點解Ali bb比tvb封殺得咁撚勁

明明見有啲藝人都應該係黃，ig post語帶相關咁
但淨係見封殺Ali，乜劇都唔比佢拍

利申，轉睇viutv好耐
係睇到啲page講Ali拍既劇都轉晒人